之前吹人出黎理大送頭既一眾泛民左膠究竟道咗歉未？

咁簡單就害死咗千幾人，有大人有細路，宜家仲派泛民律師出黎叫佢地認罪，真係一條蛇服務，幫助共產黨廢一班義士武功與前途！係喎，講開敢講，之前敢話終極一戰，又話一定要死守理大，又籌款又送物資，宜家呢？又唔駛嗱？好似件件事都冇理由冇後續冇效果咁既？唯一結果唔係膠化就係累抗爭者被捕同死，咁得意既？

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂 - #1

想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺... - #1

改口號啦！[香港人！送頭！] - #1

點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？ - #1

香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸 - #1

意見及舉報：

專害香港人既土共管理員又出現

有d人係要同蕭生鬧氣

講明大風險 係要相反方向

都唔知點解會咁